民建聯做騷派揮春 街坊：收皮啦

民建聯做騷派揮春稱繼續服務 街坊高呼光復香港贈慶

Push

沉默大多數繼續沉默

大家click入去撐下獨媒

獨媒tg @inmediahknet

葉傲冬在「佐敦南」以65票之差不敵素人陳梓維，他顯得十分落泊，只淪為佈景板。在行動開始前，他更對李慧琼稱無意發言。

霸氣街坊

沉默大多數支持緊

有街坊多次在旁高呼「光復香港」贈慶，更有街坊怒稱「服咩務呀，收皮啦。」

對於尋日既連儂日，小弟有以下見解⋯

問佢有冇五大訴求揮春派

公民黨做騷派揮春，街坊:收皮啦

植潔齡

民主黨做騷派揮春，街坊:收皮啦

走啦垃圾，死返大灣區奶共啦

沙田廣康區今日都有成班民建聯係度話幫人登記做選民，又想呃鳩人拎資料

我都好想屌下佢
係邊度派架

小西灣街市外喎好似係

係咪上次比人𠝹票嗰區？

自己友區議員呢方面真係要勤力d

收皮啦! 收皮啦!.jpg

又唔洗錢咪拎下浪費下佢地的精力
無壞

泛民未選到都會派野
係唔係又屌佢地

偷游B相嗰個阿嬸....

如果下次時運高，見到佢地，真係好想真切地問候佢地：幾時返天家

今日議員落左去啦，個前任已完小器到傻

今日胡志偉派「五大訴求缺一不可 」

佢做乜？

收皮啦

你每取一張
藍絲港豬就取少一張

又咁講 要對抗佢地 我地真係要做下啲蛇齋餅粽野 要係淨係講政治論述

過街老鼠

陰雲不散

入左去

見到植潔鈴

諗起佢偷游b張相入Tg

即刻fb開post話人地嚴人寬己

當時成班藍絲廢老又係度話人唔清連儂牆

又屌個後生街坊垃圾

王虎生呢條廢老失業之後

而家日日都係度camp住想狙擊現任

仲勤力過仲做緊區議員果陣

Z

唔係 俾民主黨𠝹票係帝怡區

海怡有葉劉派

可唔可以告佢地阻街？

風水輪流轉
以前係威係勢
而家成班民建聯慘成過街老鼠

仲要落咗選即刻喺議員告示版度貼話委任王虎生做廣康唔知咩咩會嘅幹事

個會聽都未聽過

想屌植潔鈴個閪

巴打你食開屎？

我呢度有喎💩💩

咁重口味

社區
民建聯做騷派揮春稱繼續服務 街坊高呼光復香港贈慶

民建聯做騷派揮春稱繼續服務 街坊高呼光復香港贈慶週日 2020-01-12 獨媒報導

廣告
（獨媒特約報導）民建聯早上舉行「不忘初心 繼續服務——全港服務日」，稱要表達服務市民、建設香港的信念和決心。民建聯主席李慧琼繼續抱病，她發言時稱新一年會一如既往服務市民，「初心不變，我哋嘅火無熄滅，無嘢難倒我哋。」有街坊多次在旁高呼「光復香港」贈慶，更有街坊怒稱「服咩務呀，收皮啦。」

有個日本妹作咗首歌叫習近平咪嚟日本
唔使旨意受國賓式招待
好洗腦

中譯tweet

作者Yoko tweet

YouTube

RT and share pls

拆哂D學校起樓 發大財

攞完撕爛佢dump落垃圾桶，等少啲藍絲廢老攞到

屌穿佢個閪呀 屌爆佢個閪呀

明明派咗好多打手上嚟笑柒陳辛維係弱智仔

好撚柒，比人遺棄

大家要奸奸哋贏

各位要多啲call民建聯求助啊

明唔明

連登仔又話要食窮民建聯
拎多兩張撕爛回收

想知今年落選嘅建制其實會唔會嘔翻個office出嚟？

咁更加顯得另一位候選人究竟有幾垃圾先輸